[Vlan] 一齊玩 War3 綜合地圖啦!!!

遊戲地區:
vLan - 綜合地圖 01

Discord:

直播連結:

直播時間通常9:30~12:00
其他時間大家都會約玩
我地會主玩非對戰地圖
如果唔識玩張地圖我地都會教玩
只要識聽廣東話就得

屌你老母咩

重製版出未架

未

看看在那裡再算